以IT 狗角度，分析一下 Google Translate 事件

個個都話Google翻譯錯
Google正正就係用big data,AI , machine learning from 中共人
以中共人思維翻譯
根本上完全正確
(IT 9又比人屈 program有bug 真係慘)

試左，又真係wo

xi